隱藏Menu

見到m記塊炸雞扒就拎我諗起麥香雞
記得以前未出$8包果陣, 麥香雞係隱藏Menu,
依家諗諗下, 會唔會其實M記一直都可以就咁買件炸雞?
又有冇人知其他餐廳有冇啲隱藏Menu?

非早餐時段既 煙肉蛋包